
## Instalasi


create database terlebih dahulu


Lalu Copy file config.example.php menjadi config.php

 `cd /path/to/project/`

 `cp app/config/confi.example.php app/config/config.php`

selanjutnya run migration via phalcon-devtools

 `phalcon migration run`

menjalankan project

 `cd <path to project>/public`

 `php -S localhost:8888`

